P牌仔同你講場運動策略上輸緊

對唔住 我只係P牌仔，所以想引你地入黎睇
並非挑釁

1. 和你塞係好活動，但大家一定要忍手，依場運動我地唔急，五大訴求冇話一定限期，所以我地只要keep住搞遊行癱瘓香港就夠，keep住比壓力商界同政府，無必要次次都做啲野，如果今日忍手大家係到等巴士，所有人遊客look，無口罩冇黑衫，根本防暴就唔敢係機場打，佢一打就全世界影到佢打平民，到時全世界封鎖香港，外國唔會再比國民去香港機場，所以要真遊客look，唔好叫口號，同見到防暴都唔好走，就甘塞住巴士站，等巴士就okay，有車出車。

2. 以後揀九龍開示威最安全，因為至少唔洗好始係機場東涌走唔到，同埋又唔洗驚係港島地鐵轉唔車同三隧block曬，啲狗一係金鐘推去灣仔，就一定要逼返去銅鑼灣，去到銅鑼灣，我地就只可以去天后同跑馬地，一東西夾攻就死，係九龍你跑去邊都得，例如係旺角，北有太子，東有何文田，南有油麻地佐敦，西有奧運。

覺得啱就推啦！ 對唔住，做左個黑人憎標題引你地。

1

自推

Push

勿做標題黨

91

831

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

明刀明槍玩唔贏，玩暗囉

要諗開始要揾高官請願